<------------- Test #1 ------------->
outlook: sunny
  humidity: high
    ANSWER: no
  humidity: normal
    ANSWER: yes
outlook: overcast
  ANSWER: yes
outlook: rainy
  windy: TRUE
    ANSWER: no
  windy: FALSE
    ANSWER: yes

<------------- Test #2 ------------->
tear-prod-rate: reduced
  ANSWER: none
tear-prod-rate: normal
  astigmatism: no
    age: young
      ANSWER: soft
    age: pre-presbyopic
      ANSWER: soft
    age: presbyopic
      spectacle-prescrip: myope
        ANSWER: none
      spectacle-prescrip: hypermetrope
        ANSWER: soft
  astigmatism: yes
    spectacle-prescrip: myope
      ANSWER: hard
    spectacle-prescrip: hypermetrope
      age: young
        ANSWER: hard
      age: pre-presbyopic
        ANSWER: none
      age: presbyopic
        ANSWER: none

<------------- Test #3 ------------->
A: TRUE
  ANSWER: TRUE
A: FALSE
  B: TRUE
    ANSWER: TRUE
  B: FALSE
    ANSWER: FALSE
